CSL 1500 coupon

如題
$1000 放

10蚊 ok?

$11排

可唔可以用黎交電話費？

可以買電話？有無限最低消費

200排

$200.1